突發 金鐘現場情況

人唔夠多

推上去俾多啲人留言

Black Гонг-Конг полиция

gogogogo

海傍過安唔安全

齊上齊落 一個都不能少

唔撚夠人 大家咪撚做鍵戰
班狗開始有防暴裝

PUSH!

我無野講